超多稅務問題 有無高人幫手解答？

幫朋友問

1）如果成立左獨資有限公司做網上 但每次有關收益開支都係用私人戶口可以嗎？有時甚至會有一兩次借咗屋企人個戶口收錢 係得唔得？

2）成日見d人話唔夠每月幾錢營業額可豁免商業登記費 或者唔使交稅。但做網上生意佢係點check
營業額？因為好多時交易都係用咗私人戶口

3）好似話每年都要做審計 ，咁要交啲乜嘢去做審計？審計可唔可以自己做到呢？

自己搵間會計師樓問

1 梗係得啦

三條問題
四個問號

超多

2)我估應該係你自己報，但佢保留追朔你鳩報嘅權利
3)我估應該係搵會計師樓做審計，但正常生意細唔洗做